有冇玩緊CMB 嘅巴絲（150）

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

重女

點解要咁樣識人

off topic一次先
分左手大半年，有係cmb溝其他女，但搵唔到岩既人所以冇拍拖，但係對ex依家仲係有d留戀。
當時分手主因係佢要準備移民所以講88, 俾佢block曬wtsapp ig fb。最近知道佢短時間內就會移民，應該冇機會再見到佢，好唔好搵佢見最後一面？？有冇人可以解答到我....

睇返report呢個apps通常都係男做主動
如果like完無hi，應該代表佢當初係鳩like既

Discover like完我又唔同我講野

有陣時可能係個app食左啲msg

我可以比你練習下波

新人都係無人傾
221654
伸利:男巴

生活圈子細，男多女...無咁濟，有人傾下計都無咁悶

[member]same here
同多左人傾計先意識到自己不足
覺得自己要更有內涵先得［/member]

你地有無諗過 可以有人無啦啦俾block左acc 2日 cs無follow up 令到無辦法同2個matches傾到...我就係例子

係咪我錯覺 好似武肺之後少咗like嘅人

係咪自己msg俾app食咗自己會唔知？
即係見到個msg喺度以為send咗出去？

平時啲人都唔會理我 突然有人理我有啲不知所措 不過我就係profile 冇野寫既人

其實會唔會變自爆

揾唔到

係呀！有陣時可能係對方個msg比個app食左都唔奇利伸：試過幾次厚面皮問人先知個msg唔見左

on9架
成日瘋狂重開apps都會食

無用咖重開都佢食左就係食左，對方睇唔到或者你睇唔到，唔知點解咁大個bugs都無人fix

玩左一排都冇乜match

上個post咁快完
我記得我仲答緊個絲打問題

Discover個啲係會顯示he likes you
如果係suggested會到出現 而下面係個紅色心心
就即係人地已like你 睇下你想唔想Match人
後面個幾個係無like你 純粹suggested 俾你揀
就會出現3個icon 藍色心心

我今日睇完Suggested俾唔到你睇個紅色心心 聽日cap俾你睇

毒撚仔唔用 點解你地咁多疑心

講漏左
我巴打

竟然係咁

我係咪係上班台見過你？

玩左幾日得1個

佢係上開上班台

新人留名
試過match到仲拎埋電話，但始終傾唔得好多，發現交友app識人好陌生，唔知可以傾啲乜
懷疑自己太無聊，唔識開話題

認得我

做咩宜家唔上！

ia post好似見過你

poly u ?

唔係幾個月一個
ok啦

點解

新年一日10個matches
呢幾日 一日平均一個 仲要係冇應機

咁我搵唔到啦 呢個pw 得一個係

係啊，頭先有野做唔得閒上網
話說張相都好似係3,4年前影，近呢兩年都無乜點影近照

咁夜仲無人係到

頭先睇舊po
見到d美容雞係到搵食
真心好撚恐怖
大家保持警剔
嚇撚到我想Del app

呢個app好多美容雞？

用左兩日，我連chat既機會都未有

最少48頁既sales
嚇撚死我

唔怪之得傾得好哋哋會突然好似dead咗咁
明明我有應

想請問你地係咪會課金？
Search人黎like要咁多beans

決定玩埋聽日唔玩了
pw 261821 巴

冇課
所以冇match

恭喜曬雞蛋巴

你唔想比，咪當睇唔到

咁樣阿... 係絲打就再講，係巴打就當睇唔到

I really like your answer ❤️

女仔朋友咁樣講

祝你好運 大西北既手足

以前拍拖瀨過野之後就習慣左揀食咩book檯，前提係對方既無所謂真係要無所謂

老老實實，依家玩app玩到唔太想曬時間whatsapp tg傾，想盡快見真人，覺得見左真人唔夾唔岩就講88,有冇人有呢個諗法？

係呀，不過有時覺得對方應該唔岩自己都會約對方出黎見下面

唔約出黎真係冇咩意思

點解今日冇0 match大隊出現既

唔好咁樣話我地啦 而家係男女平等嫁ma

真係等唔到就試下揾我啦，最多2個鐘覆你一次啦

係既，咁樣就可以睇到邊邊既bargaining power 大啲 好殘酷，好似做生意咁，睇下你需要我多啲定我需要你多啲

從來不知原來有x人衣樣野

大家討論下咁幾好，男仔又唔會有壓力

好黑暗 咁個女仔應該透支得佢幾勁，港女格公主病

女方有人like 佢都有限like幾多個？

禁左幾個月先得1 match

我唔驚死sor, 講真疫症有排搞,唔通等到完全好曬先出黎咩

呢D時勢冇咩餐廳需要book位啦

我都係咁諗
之前識左個絲打唔太岩自己
食幾餐飯同佢遊下車河吹下水睇下戲就算
我知我好狗曬人時間

I know that feel.
其實約佢多幾次係想試下自己對佢會唔會改觀有feel,不過到最後都係第一印象已經決定左一切

由其我係寧願自己一個
都唔想同一個自己唔鐘意既人一齊
依家變左比人問係咪gay
利申本身背景唔差
係人太矮

真
但我都係抱住識多個朋友咁既心態

我覺得大家都無咁主動
傾計都係

大家心情都麻麻

通常都係覺得你唔岩佢，你要有心理準備了...

係咪啲人覺得暫時都約唔到出嚟
所以傾都冇謂

黃店囉 有啲唔book既話有排等

真係有興趣一兩星期都想見啦

應該都係
最多都係傾幾句連fd都keep唔到

吊，日日報到，301633

真係
傾嘅人又少咗 又難約
以前會約唔同人 睇吓有冇同自己夾嘅
宜家約都好難約

全部都傾得好hea
冇一個會好認真咁想加深了解

其實我覺得男仔應該少啲會驚個肺炎既, 通常都係睇下女仔想唔想出嫁姐

Whatsapp開始 兩星期之後約我覺得最好
點拖都一個月之內約 唔係會冇耐性
我係一個比較怕羞保守嘅女仔角度咁睇

我以前一日有幾十個
個subscription完咗之後 每日得幾個like
Match到嘅 以前一日可以幾個十幾個
宜家每日一個都可能冇

因為你冇hello我

唔會阿 呃錢嫁, 利申: 比佢呃左好多

可能係我以前x人x得太開心
個preference又收窄咗
所以宜家變成咁

我個影響好明顯 不過可能同我玩得耐有關 個algo似會改變你exposure

我揾唔到

你地用中文定英文？
我幾乎全部都用英文傾
用中文反而有啲怪，唔識覆

同我傾下你就會知

開始多match
開頭玩左一個月都零match玩到懷疑人生

Match完啲人都唔講嘢嘅

利申: 新手

通常英文先
對方有與趣用中文得都好樂意用
好似有親切感啲

對唔住我跪玻璃

原來一樓有 sorry

你係巴打定絲打？
痴線架
頭先有個又係
我拒絕之後竟然report我
前後先講得10句
本身睇佢個profile都覺得有少少奇怪
好彩冇俾佢

用母語覺得無文化
中文博大精深
用英文真係純粹方便

我就直接第一句就中文，想件事causal啲唔使咁拘謹...用返中文就好。我藍絲

返工send email咩

可能失敗太多次發炆憎，已向CMB report佢
應該係假a/c
下次真係要信自己直覺

啱阿, 嗰啲9成係港女

呢排越嚟越多確診 有啲唔敢出

其實有咩可以講，講講下就冇咩好講咁
都係up下d食乜，做緊咩，去左邊果D
已轉app

唔想加重醫療負擔 好多時候都好小心保持衞生

有條友傾傾下佢不讀不回佢之前係講緊佢d感情野,係咪佢太sad定同其他人傾緊

我少有地出街都盡量食黃店
不過唔知點解食親嘅質素都麻麻
有冇推介？

試過有人一開口就問我係咪fg
一話係就即刻話佢公司請人 add ig
乜都冇同佢傾過

恭喜晒巴打聽落去好sweet好有心思

啲相係咪假架咁多靚女

應該係😂

冇呀但聽過 下次試吓先 thx

早D去 6點幾都冇野賣

唔洗理啦 一野咀落去啦
所有問題都解決囇

係囉 講到咁上下冇咩好講

講新聞

係咪得尖沙咀有？

我搵到啦

成個韓妹咁

老老豆豆 幾個月以黎 我試過錯手like過3個人...係真係唔想傾 所以有時match完無人應機 有機會係對方根本就like錯左....

其實唔洗等疫症都可以約

識玩，玩家黎
好明顯，雖然佢唔是D player想呃你隻豬
不過擺明係另有目標，但係對方未必受佢
咁對佢黎講，最好既方法就係依家咁雙線發展
一邊吊住你，反正你又落搭
一邊再溝first choice
萬一first choice唔得，就即刻華麗轉身
同你講話自己之前無信心，未準備好
依家我地開始D

就del apps
好灰

點解呀巴打

睇女我用skout好過
用cmb 就係想識正常人

個profile執得好啲？
好多男仔都係一行字

如果我毒到冇野好執咁點算

4,5行咁上下

我都諗唔到有咩打 生活空虛

上面咪比過 揾下啦

唔會囉
如果鍾意打機，咪寫啲遊戲名
鍾意睇書/電影，可以specific少少，寫埋genre
寫埋鍾意上連登都得架
大家都係想搵個投契嘅人啫

我都好宅，但好識享受獨處，所以我一個喺屋企都可以好多嘢做
睇Netflix，畫下嘢之類
反而嗰啲gym rats張張相都show肌，令人睇到好有壓力

Match完講黎講去都係講果D
搵唔到位再講落下
講1個星期開始冇野講

冇喎, 你有冇

梗係冇喇

Thx 又多個選擇

CMB 係咪改咗版
睇唔到平時啲資料 （I am .... , I like.....嗰幾行）

玩到唔想玩

用pw match 係咪要俾豆豆

新人lm停課冇嘢做

一下reactivate ,一個like,完！

廢事

乜女仔真係唔可以主動d咩
難得match到 好似得我一個出緊力

可能好多豆用唔晒
隨便like下

都比你開心左一下 唔好要求咁多啦

睇黎我都要改返一個同啲絲打差唔多既名

咁可能佢無興趣
你覆多幾次 比d暗示佢問佢有無興趣傾
無就move on

係喎

唔約佢？

本身約好咗 但對方突然有d事出唔到

我呢幾日都見到好多

約d唔使面對面既

有個巴打話video chat 我

係

有咩咁好笑，可以行山，可以預先溫好書 行館 行歷史街道，亦可以用背襄裝燒烤網&炭 乾乾淨淨咁去獅子山果d bbq，亦可以帶個移動mon去野餐&switch&睇戲，有裝備可以帶隻moka壺&手磨機現場煮咖啡
全部都唔使坐得好近面對面

新手表示想知送花係做咩？

+1，係咪付費玩家先有

試過係其他app match完傾唔埋
對方都繼續like返我
（唔止一個係咁）
唔知係咁快唔記得定點

最多俾12 flowers 成2000豆嫁

應該唔會有人咁送, 買個月費可以無限送

我中意你，但尼一刻未夠自信面對

真係唔認同
同一個傾過幾次計嘅人見面重要
定自己同屋企人朋友嘅命仔重要
除非你話感情好深

咁寬條路咁大個公園，你係要痴埋去冇計

起你角度睇面對面真係要正對面你眼望我眼先計但奈何大家就係驚唔係你嗰種面對面都會有中招既風險所以好多人都無咁容易應約

屌d女比你溝晒啦

其實香港好多女仔都好靚 心地仲靚 今日又再一次見到

簡單理解就係避免一般食飯，面對面唔夠一米果隻，或者睇戲，唔知上一手咩人用過&消毒果個會唔會鳩做。

巴打好浪漫
想識你

你玩CMB識到幾多「朋友」應該好清楚啦
嗰頭鬧人留學生周圍蒲，呢頭就話唔出街就連朋友都不如
而家咩時勢啊？出遲一陣洗死咩？
同嗰啲work from hill嘅港豬有咩分別？

咁如果係遊車河

咁你會唔會易啲接受？

我意思係 盡可能唔接觸外界/多人既地方 而又可以兩個人共處

p.s.

木廠巴

有時hi完唔知講咩好

如果早少少玩
情人節前玩係咪會易少少得米🙈

可能啦
但冇話一定得架

個Password 中間係身高 2米巨人

我成日都好主動hi人架, 仲會根據佢D相同埋佢寫既little facts黎開話題, 但都係唔覆機唔覆就咪撚like啦

有時見到太優秀嘅真係會唔敢like

我好撚直接，傾半日就直接約出黎遊車河，唔約就唔傾。

人同人最直接既交流就係見面，唔係係網上面吹幾個星期幾個月on99咁

已經離開聊天室係咩意思
Del左App?

唔想同你講野掛

通常係d 冇人要既死中女先會驚 後生靚妹不知幾直接，你成隻狗公咁係到act nice 仲假啦

玩得呢個app 都外協 睇淡哂 都係見完一次就冇下文

有無details

食完飯之後已讀不回end game

有無好明顯好抗拒你

應該出之前都知你咩樣先啱嫁

講真要睇到真人先知岩唔岩feel

個個人都唔同，有人鐘意認識耐左先出黎有乜問題？
你咪去搵你個堆妹妹仔囉
仲有驚呢d既唔一定係中女，唔知你邊度黎既stereotype

靚仔咪啱feel囉

對你黎講結果其實一樣

我都驚
有少少照騙
Profile d相係全盛時期影

Sorry
我試過揀 「取消配對」 = 離開聊天室

何必呢

返正都係唔信佢, 直接叫佢比部電話你睇好過

女人真係恐怖 老老實實, 如果佢真係有心呃你, 可以開多個電話去玩

其實呢個app我國得非常好，識人都易，可唔可以發展雙方都要努力

有冇得淨係簡護士架

傾傾下變左網友feel
Molamola

metoo...好有朋友feel 會互相串下 但又未去到flirt 唔知係咪佢本身係passive既人 因為佢係自介有寫過

我都係咁 變咗吹水朋友

而家出唔到黎
真係可能吹水吹到完場

傾半日就出黎既唔駛玩app啦
落老蘭咪仲快

不過未見就flirt人又好似好狗公咁

肥毒絲留名

哈哈好

good

約左出黎見第一次食飯,大家對相方既印像都唔錯,keep住whatsapp傾(比之前主動左), 點樣可以進一步發展?立即再約?

有興趣咪再約 佢唔應約咪即係比第二個約左

可能因為你改錯左個名

咁慘....
move on去下一個啦
我試過ignore人,同時俾人ignore過

肺炎搞到好難約人,只係約食飯又好單調
Btw, 如果對個女仔有意思係咪應該加多D身體接觸?咁樣會易D過電?

即係有第二個有錢/靚仔過你
或者有錢+靚仔過你

大家都係成年人
拍拖有身體接觸好平常

但係未拍拖，對方又係乖乖女，驚嚇親佢 一開始就friend搭嚇膊頭得唔得🤔?

鍾意你就得
嚇到佢既唯一原因就係佢覺得個毒撚好撚恐怖
冇人叫你一野揸落佢對波度
而家2020年啦大佬

都要個女仔都對你有意思先得

不過出咗兩次街就冇咩下文
聽佢講 佢最近父母失業 自己都係搵工中
可能無心情諗拍拖嘅嘢

廢J 絲做乜返黎

跟隊

個system係咪轉左?
Suggested會見到邊個like咗你
可惜全部都唔啱心水

無聊入嚟睇下

新手想問下係咪喺discover見到he likes you 代表佢俾咗豆like我

應該純粹興趣唔大，所以無睇profile姐

其實可以做報警撚...

唔明點解一面倒鄧絲打 慘

第一次見面

佢抽水 你一啲抗拒都無 人地錫埋你 你都可以話未load到 仲未抗拒人

我又唔係話你衰同on9

條友太 aggressive 係錯

不過我又想問 假設性問題

咁既然係柒事

其實我想問你嗰啲係咩排版黎 每次我個mon都唔夠長睇哂你嗰格

我中意隔行 無特別理排版

仲有啲框，阿叔我老啦，眼花

已經好畀心機秒回同認真覆
都係被人已讀

就係唔應該太認真覆

我都試過認真覆人, 之後唔理我, 以後都hea覆算

其實有時我覺得唔好秒回
一黎好似你長期都好得閒，二黎感覺會變得被動

幾日終於有一個match係講嘢⋯
到底要用咩心態玩app

因為我真係長期得閒
即係都係特登隔一陣先覆會好啲？

輕鬆既心情
人地都著緊就自然會著緊

用咗10個月 CMB同Tinder
份工識異性少難所以用嚟識吓人
近日del apps了 感覺愈來愈差

我會嘗試吓多謝你意見
太多年無主動識人 連上網講嘢都成個毒撚咁

由佢個名加埋個PW, 如何判斷佢係絲打....